分享10首歌俾單戀嘅你

係我呢兩日度出嚟嘅list 希望幫到迷茫緊嘅你

時光機
C3PO
crying in the party
春秋
思覺失調
取消資格
一字一淚
夠鐘
彩虹
自動棄權

10位唔同嘅歌手

到最後希望你聽多一首
陳奕迅嘅 那些讓你死去活來的女孩

You should try~

推

梗係一場誤會

誤會你有心 日夜苦惱自尋